一人n個溝女方法

我先

同女女玩包剪揼，一見佢出揼就出包，包住佢隻手，話：我贏咗你啦

零分重作

好尷尬

仲玩包剪揼，睇嚟樓主讀緊幼稚園

做一個有正義感嘅好警察

買樓

樓主開錯台 應該開返喺黑洞

贏咗咁又點

同佢講
我好鍾意你呀，你受唔受溝呀

贏係咗佢返嚟

直接硬上
唔好浪費時間金錢

metoo

睇掌紋 又有手仔摸
鬥手大 一下十指緊扣

駛唔駛搵埋我族譜

同佢講文房四寶入面有書，一定濕哂